[突發] 律政大波驊留係英國就係為左......

上星期已經有英國媒體報導話首相府已經準備好BNO平權草案，仲話好快就會出台，但係原來內閣有人反對！！！

英國泰晤士報報導，外相藍韜文喺內閣會議阻礙BNO平權方案，原本由內政大臣Priti Patel支持的方案慘被駁回。一定係同大波驊傾掂數

跪求各位手足做下野（特別係英國手足）唔好比佢阻到個方案！！

英國大選在即（12月12日），我哋依家目標係要令呢條阻膠連任失敗，因為條友依家自己選區只係領先緊自民黨對手5個百分點，而自民黨個政綱係有明確包括BNO平權！！

我哋要令所有支持BNO平權的英國MP大選上任！！！

建議以下文宣方向：

1. Twitter

去藍韜文（@DominicRabb)個Twitter條叫去唔好出賣香港人！！等佢啲選民知道佢係一個唔支持民主，親中，同埋置英國國家安全不顧嘅議員。重要叫佢係選舉前表態！！！順便send啲警暴片比佢睇睇，提下佢地同共產黨做deal嘅後果。

去佢選區個對手Monica Harding（@monicabeharding)度支持下佢，多謝佢#standwithhk。等佢啲選民知道下佢係一個支持自由民主嘅代議士。

2. 英國手足

如果有時間可以組織下去下佢哋個選區派下傳單，文宣方向同上。佢個選係Esher&Walton，係倫敦西南面近Kingston/Richmond，議員辦事處就係Surbiton站附近（下面附地址）係市中心Waterloo站搭半個鐘火車就到！有時間就組團去接觸下佢同佢啲選民！

3 Bridle Close
Kingston upon Thames
KT1 2JW

光復香港
時代革命

推

1/10

2/10

成班仲發夢人地會做25.....

P 牌推唔到都照推

唔單止係BNO 問題，係要逼英國政府表態！

3/10

Push

4/10

5/10

左膠

其實平權對港共有咩壞處
平左權走左一班人唔係仲好咩

唔好用正常思維諗共慘黨

你係黃皮膚黑眼睛就係中國人

6/10

help push

我無bno啊屌

支那狗，面子大過天

7/10

支那就係要香港人留係到做奴隸幫佢賺外匯
一平權人口流失 唔通放D支那豬落黎可以頂上香港人個位咩

你識啲咩，金毛藍眼都係中國人啊

屌，條外相一直話唔想得罪支那
依加人哋整埋條法案都要阻

推 呢個緊要

港英時期出D人係叻D，佢地想一邊打壓佢地又逼佢地係香港做野啊

Raab正仆街黎

香港突然多左三百萬大英帝國人
大英帝國會保護佢地
打佢地姐係同大英帝國宣戰

pushhhhh

唔好做標題黨

仆街 個外相做咩鳩

push

可唔可以唔撚再講BNO,居英權,英國小島.你哋班戇鳩仔要俾人呃得幾多次先會醒???????

Molamola
垃圾林鄭要司長去英國做天使
比d鬼佬玩弄佢雙峰
子孫填滿司長既小穴

有記者講緊呢單嘢，可以去睇吓。

又係比啲仆街阻撚住晒

叫 Raab落台好似快d

其實， 點解冇人打英女皇戰線？
英女皇雖不理朝政，
但憲法上， 論理上， 佢先係最有力做事嘅人。

英女皇係真愛民如子
2戰時期， 佢仲係救護兵。
佢嘅愛心係好大。
同時佢同誠哥關係好到一個點， 你就知佢對香港係一個特別嘅諗法。

皇室一向係人道災難發聲。
同小道消息， 7年前， 皇室已經想搞反英聯邦。
收反香港唔係冇可能

tui

要令佢輸落選，咁佢就冇機會繼續做外相

有個疑問，大選前英國政府會響呢D咁大嘅議題上做決定？

8/10

司長molamola😭

9/10

10/10

「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

大選緊喎ching

Twitter link:

（【收風還是放風？】

話說今日晏晝《The Times》泰晤士報頭版忽然出現一個唔大唔細嘅報導：
"Priti Patel at war with Dominic Raab over Hong Kongers fleeing to UK"
「內政大臣Priti Patel為咗香港人逃去英國嘅問題，同外交大臣Dominic Raab開戰」

報導大概內容係英國內政部公務員爆比記者知，Priti Patel眼見香港環境咁惡劣，加埋「Simon單嘢」、香港人去領事館「We are all Simon」，加埋被壓迫嘅香港人同「義士」無得走。諗住用內政部修改移民政策（“quick fix”），响唔洗修例立法嘅情況下放寬BNO持有人居留英國嘅權利。

不過，爆料嗰個話外交大臣Dominic Raab知道之後，驚咁樣違反中英聯合聲明得罪中國，所以大力反對，然後抄大鑊之如此類。最有趣嘅係報導講明，兩條友响呢件事嘅爭拗係响老細Boris Johnson忙緊競選工程唔得閒同唔知情下發生咁話（taken place off No 10’s radar as the election campaign intensifies.）。睇到呢度，大家係咪忽然覺得好似啲權鬥膠劇咁呢？一個唔覺意就會將呢兩個角色變成大慈大悲嘅智慧「宮女」同貪生怕死賤格陰險「太監」，而Boris Johnson呢個No.10就好似好忙嘅皇上咁。

所以有時睇新聞用少啲個腦都唔得，哪怕係什麼國際傳媒報導。喂，英國仲有兩個禮拜唔夠就大選，乜剩係Boris Johnson為保守黨競選忙咩？Priti Patel同Dominic Raab唔洗响自己個選區拉票㗎？萬一响自己個選區輸咗，就算保守黨贏到盡，乜臣都無得做，何來得閒去鬧交權鬥呢？

更奇怪嘅係訪問埋保守黨對家工黨嘅影子外交大臣，佢形容Domonic Raab咁樣係“nothing short of shameful”（除咗醜都唔知算咩）。

亮點就係响外交部對呢單嘢嘅回應：
“The foreign secretary is co-ordinating the cross-Whitehall contingency planning in relation to Hong Kong, so all departments are prepared. The story is wrong. All relevant decisions are agreed collectively, under the strategic direction of the prime minister.”
（外交大臣同政府內部所有官員正在為香港問題協調，而所有部門已經準備好。呢個故仔係錯嘅，全部嘢都係要根據首相嘅「指導思想」去集體決定。）

P.S. 係囉，講緊廿幾萬個BNO持有人，唔知幾多人材同「鬼」，數唔到咁多身家，搶人搶錢咁「仆街」外交博奕，Boris Johnson唔知？Priti Patel自把自為？Domonic Raab跪得咁徹底？收到風報導，還是向國民同另一個聲明國放風呀？

嗱，繼社會民主黨擺BNO權益入政綱，工黨依家又唔反對，Boris Johnson真係乜都唔知㗎...我信，真係信！

#放風放到寫劇本咁

報導傳送門：

甴近平

佢早幾日係London bridge上邊咪好囉

我對英國已經完全失望
無錢，無尊嚴，無骨氣
由上而下都係咁on99
只不過係佢無得瀬，當年先畀BNO我地
如果有得瀬，真係彩鳩你都傻
申利: BNO

鄧炳強幫幫手

放番千零個警察去英國炸左白金漢宮佢

很重要，一定要推

仆街驊 大波死 聲東擊西

重要post推

Pk

死仆街大波嬅

Rabb呢條仆街勁奶共

淨係見到好多人鳩up,你認真？

係wo

向支共跪低

巴打你篇文係來自goodbye HK hello uk,你至少都講聲吖

返返返返返

幫推

幫手

大波驊仲係英國？

英國含到雪雪聲會幫？

搵黑鳩買起大波好過啦

所以就算打爛個香港都唔可以俾中國利用
等佢成功留島唔留人

屌佢老母

推呀

又係呢條友，奶開共嘅

BNO撚繼續努力
利申 97前 無bno

死廢Raab

Tui

推！！！

今日出唔到既唔該幫手國際線

我覺得香港BNO持有人完全有資格在英國大選發聲
英國內政黎

依個必須要推
我要BNO

大波就係有腦

人才流失

推啊

幫手推

又話要攬炒？ 到時一大班人可以無條件帶埋資產走，你估吓會唔會無影響

up

唔比帶住D資產走
仲要無晒面 支那人最重要就係面子 唔好講個政府
就算普通人 十個有9個都係成世人都唔識道歉 又唔會認衰

覺得成件事都好英國完全就係英國果種縮骨

推

121尖沙咀見

agger

今鋪黃撚左, 大波華真係返唔到香港了

個隻唔係左膠, 係奶共狗黎

721

仆街閪女人

God save the queen

戴安娜事件呢？

推

【第十五期牆紙】在制度中抗爭
TG CHANNEL :

講數一定要面對面咩

最叻個班拎哂bc 有心起香港扎根既
做到退休都要坐監
偷步買車要落台

呢樣真，我都對佢好撚失望。佢地都成身屎

其實已經對平權之類無乜期待，不過希望英國至少可以開放返bno被1997年7月1日之前既香港居民及其後代申請，同可以世襲，被97後出世班手足至少唔洗用火車頭旅行，被人當中國人同旅行有事都真是會有大使館會理

我覺得平權一定會，但希望有條件咁收，30歲以下有英文能力可以先走

推 今次gg 了
今日遊行主題洗咪要搞呢樣野？

我唔希望完全比居留權，但放寬居留條件冇所謂
己經有6000人被捕，其中好多係學生黎
人地dee dee為我地sacrifice，我拎完人血食完就走
做唔出呢d咁既行為
要留一齊留，要走一齊走

Push!

有BNO果堆都係香港既中產咁濟
如果平權後肯定賣樓帶錢走
中共最怕咁多人一齊走資

英國手足

QE學生篇信都未回

趕佢出境啦

雖然係97後

推！

大波驊

狗官一堆揸英國passport, 手足要努力唔好俾後路班人渣！！！！

👍🏻

但我唔多明，有冇手足直接d再解下

大佬 你班人一走連錢都走埋架麻

Pish

人地保守黨架喎點會係左膠？
好心你連政治光譜都唔識就改名啦仲好意思叫自己做右翼

P牌推

呢個乜都冇嘅account??

一旦我地成功有任何成果,
中共就最怕中國人有樣學樣

所以中共基本上都好難讓步
要好大好大既國際壓力先有勝機,因此國際戰線係超級超級重要

97.後d手足點算？

如果有班人平權咗都唔走呢

年輕/學生手足先走
有能力有錢既，幫哂所有手足，最後走

左膠死全家

推出

BNO平權到都對港共無影響啫 仲會一班人走 留返個香港俾中國共產黨 唔係要島唔要人？

吓 諗得佢咁上心

不過英國戰線點都要打

，

如果冇好大型既走佬潮，我諗我都會留係香港
畢竟兩老都好老，一齊走唔到

藍韜文正仆街

英國線唔撚玩啦，英女皇個仆街帶頭出賣港人

pish

要你班奴隸繼續返工幫佢搵錢

帶唔到資產，除非你一早轉晒外匯

攬抄焦土戰

個藍轁文好似本身都俾人鬧緊（#ReleaseTheRussiaReport）我哋可以順水推舟

唔平權，你係冇得走
平左權，走定唔走係你既自由
起碼你有選擇既權利

推爆

而且移民唔係落街買野
煩過搬屋一次倍

保守黨嚟，左乜撚

仆街

仆街!

廢國 你都唔期望佢做到d乜野啦

平左權成300萬bc 咁英國有權介入?
同中共好撚冇面

Sorry 近排慣手掣

d平民走到怕其他人跟住做一齊走

走人=走資

你係支共會唔會想見到咁

差左佢未講出口話禁止移民

廢還廢，揸得 BNO (or BNO 嘅 97 後出世後代 ） 就喺英國國民，死都要佢找數。

推啦

Help me push please

P牌照幫推。
大波驊食屎

啲外相全部都係咁

仆街又話 sick leave

關大波驊撚事咩

邊個屌得落

連登政治哲學

凡係唔順佢意嘅人=左膠

有英國mp諗bno問題都係好開始
繼續努力

成個中東都係中國人

人地嫌佢臭閪！

幫推
twitter戰線

希望在英國的朋友幫幫手，齊心協力

行動post pish
and tweeted

無link 懶得入
唔該置頂埋條link

邊個反對我屌邊個老母

應該係 @DominicRaab 先啱 ！！

有冇咁把炮啊

幫班上岸撚，屌

爭取幫班後生政治庇護好過啦

唔只 mp 今次內閣成員
仲要內政大臣

b

英國佬幾時都信唔過

I must push to hot door

I must push to hot doorx2

I must push to hot door x3

I must push to hot door x 4

I must push to hot door x5

I must push to hot door x 6

I must push to hot door x7

I must push to hot door x8

I must push to hot door x9

I must push to hot door x10

你識咩咩，識呼吸就係中國人啊

HOT DOOR FOREVER!

人才，資產流失
支撐實體經濟嘅人走哂

推！英國戰線去阿！

🇬🇧🇬🇧🇬🇧

啱

走到嗰班起碼都小康
有技術有消費力

BNO會係一個切入點，終極目標係加入成為英聯邦，唔係居英權咁短視囉唔該

而家係要以左膠（Lib Dem）制奶共狗（藍屍文）

如果屬實，希望藍屍文輸撚左個議席
到時可以好似689條廢老咁日日係網上欺壓香港人

明明雙贏，英國又可以收知識份子
香港又少咗人反抗

巴打考慮下同97前絲打姊弟戀，要介紹就穩我

我覺得佢身上有僭建物，要去醫院睇睇硬化程度就真

pishhhh

有都無用家

搵個BNO黃色港女

無都照推

呢個twitter?

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人簽

推，英國既手足靠你地啦

其實睇英國會唔會同共慘黨反面，佢地本身整個bno 出黎就係中國驚香港人走曬，其實十年前有bno而又唔係中國人既已經可以獲得英國公民身份。

其實想移民真係唔難，去澳洲摘幾年生果就得學吓英文就得，成日講話移民要好多錢講緊既係投資移民落地就拎公民身份，又同埋其實移民又唔一定要去最有錢果幾個西方國家，世界咁大，香港人比個首期已經夠係好多國家過世…